hi 淡友 (1351)

點解又係我中... 中左幾次
你班仆街留言到1000 就俾伏我踩

我想留言 點知已1001

Bitcoin

好灰
過年咁多錢駛先嚟冇晒啲錢錢

預祝腳仔今晚大賺

股市閪冧嘅先兆

D錢抽左快手
壓住左

一手黨

腳仔賺夠啦
你話係唔係呀奈奈

佢今日未夠

中左就一個double

抽鳩我水你食蕉蕉啦

上次50k先啦

個市咁樣跌法
我怕蕉都無得食

美市chok撚到傻, 今晚應該會好好睇

收窄緊了
又準備出方向

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

我慢慢都轉咁啲股做ETF同其他嘢

7200?
ark?

年輕人應反思為何28373沒入貨

屌你老母
成日踩1001 有冇咁黑仔呀

因為一到1001就個個都唔出聲

比你發現咗

大家正能樣

向上升緊

靜啦屌

咁咪冇事

尋日張GME $150入唔到

好嬲好嬲

好大波波
都係食花生算

下星期有排跌了

ching中肯

上連登見到哩個廣告
代表啲乜

你睇跌我既買牛

別再賭 天命最高

人生太短 出手要更大

別高興 別以為叫首領

腳仔今晚牛定熊

收皮啦
光頭幫 Skin Head Gang
天水圍 All my friend
去七仔買椰青 唔夠錢比唔洗驚
天水圍南光頭幫就惡曬
天水圍北Xander一定最壞
個個都知我係大佬同我姓賴
天水圍我地頭誰敢來踩界

今晚打老婆

你老婆香港人定美國人

海航破產, 是咪即係就黎支爆啦唔怪得今日爺西由開市插到收市

打女人既男人 唔要得

WHY NOT BOTH
跌多D 啦屌 等到鳩都長埋

報驚

網上兇狠 現實一定碌撚
我話既

咁港航呢

硬過碌撚

將會大量飛雞供應

六點
收工
屌

出面個撚個話贏到閪，問做乜要返工
我就輸到閪咁，返工為對衝

講完 自己領悟
咬人既狗唔吠

大把人豬到針

成版GME

插到67咁

輸到傻q左

我唔食 我個仔都要食……冇樹既
返工囉

月頭賺嘅錢,月尾輸突

我返工都係對沖

我都係
好彩有份工 I love my boss

巴士凍過出面 咩料呀中央吹出黎果隻無得熄

再唔做野揾錢錢養老婆
老婆跟佬走你自己有份做成嫁

個市越來越妖

港女自插

唔係妖 係責任

夜期唔對路，走lu

無事 ，俾我屌到失禁者

Gme唔比買，依家升到爆係邊個買？

屌 又輸錢又要ot

俾你屌到好唔返

首領好似沽左過夜齊齊屌到港女失神好唔好

又或者兄弟多咪幫幫手囉

282鐵底

升緊啦 282無敵合金底

藍仔頭係唔係到？

又飛天

hi 藍仔頭
可唔可以幫我地出名

我係毛毛

今晚gme真係後市關鍵
150樓下大戶贏
樓上就冚球剷

幾點知結果

老實講 唔好睇到係老散vs大芋
其實只係細啲嘅大芋用老散力量食大芋

睇收市
好似今日結

攬炒囉

打贏左都係要人踩人

我都諗左好耐
究竟係大芋打大芋
定最後都係大芋借機食老散

原來返工重橙撚過死

dji爆邊未
手痕

邊有咁正義嘅事 同錢嘅野用利益主義諗就冇撚有錯
食下花生就算 唔會入場

屌你老鼠 尋日收市miki 就超大波 今日做乜撚野

引淡再大波

今日打仗
暴風雨前夕緊

好撚淆

港女升番啦

上返首領屎眼位咋

又黎彈到你唔信

首領屎眼位288上到港女真係勁

今晚美期上307回頭就真無無啦無啦

回調完啦，快入唔係冇特價牛

日日撚狗市
夜期升完
日市朝早就跟A股行
中午就跟Miki直插
再無限loop到二幻六

呢到啲人話合金底喎，牛佢老母

點解

有機會一頂低過一頂
大喇叭向下

咁講上又係落又唔係

吉吉等緊
呢個位真係上落都唔係

年輕人應該問下自己點解唔call dow

咁put dow 得唔得

依加call值博，穿上小時廿天食

都有100pt up

我只做淡港股 （暫時）

因為驚驚

大芋芒po救咗首領個小屎眼

大芋可恥
花生都買左啦

我連2L可樂都買埋

今晚落280我直播吞強酸加硝酸鉀呀屌你地老母

極危險 連首領亦去call期
明白升不了 4萬離得很遠
就算花光心機 許了多個諾言
最後仍敗予風煤

首領最新預告280

玩咁大

想睇風煤

日頭係熊gel
夜晚係牛gel
呀婆都識玩

又嚟

又賭

D女女跟你走晒啦

又關我乜事

你太有才華了

過獎

我係咪巧中肯呢

唔係 我毒柒窮

你cow我地謝b

到穿埋就賭從後門灌入腸。

有冇人想put想首領一程

跌緊啦應該put得過

嘩屌！早兩日先係出生入死好兄弟
而家就送佢一程……呢鋪五百都唔幫你

今日大家都見識到我幾咁大命

真

可樂瓶+屎眼=

Bitcoin 疑似雙底喎

飛得高過F16

Target locked屎眼

今晚就落280隊首領屎眼

落到再講啦 283都唔穿呀！
哈哈哈哈！！！

券商又出手了

又有咩横手

棍落咩事

洗左PP沒，半夜突襲，要你highigh

屌 死仆街 係咪咁想我死

咁細棍
驚閪

首領，個range要放大d,唔好咁近溝。
我用超級電腦屈指一算計到最勁會插到26750,係最大既期望值

大棍落

cls

首領做緊好人咩

又出現一分鐘大波上落

咁大棍

插咗咁多日已經對夜期冇晒感覺

首領準備好未

幾日回左2000 一氣呵成到麻木左了

準備返首領位

Set282跟一跟

Miki又失禁

仆街 道期9點滅世棍 硬食左一野

on9 收市前一野 頭先又一野

屌你係咪咁撚痴線呀

笑撚到真係追撚住首領黎砌

熊市做好人即出事

唔好亂賭

無睇到首領幾多put

咩先乜撚嘢事

好撚chok

唔撚玩 棍上棍落 一分鐘唔夠做完

嘿嘿

癡線又咁大支

好唔慣港女呢排變左大波妹

有冇283call左既聰明仔？

跟你找食啊首領

me 首領

gd cow never lose

又真係上返，大戶死全家

自動取消100%以上下的掛單

( .)(. )

Citron 又出口術扮死狗

點解Citron會叫香櫞?

大波妹好易夾死人

生果名

點解orange 叫橙呀

大波到手痕無得玩

我對眼來嫁

orange讀快啲會變左做橙

仆街
認輸都咁輕挑

牛軍準備歸來，等gme呢單野完左
唔知幾時先搞掟

定係佢反左手咋

唔接受佢投降

不斷破頂 點輸

早幾日夾死左喇

琴晚都………

買親都夾 驚撚左佢
B cup已經夠用架啦
好心佢唔好隆到咁大啦

首領又羊

今次可以放心gel
gel落真皮層都唔驚

有無call番呀
奈奈好擔心你

David Webb GME 警世文
講得幾好

升咩
我見我啲股盤前都係食屎咁

打贏citron
散戶咁開針一齊推高個市ok?

買琴日果種直落唔chok 舒服d 今日chok 到要長時期睇住個市

又棍落

Gme 升
大市跌
班友係咪沽哂貨黎買gme

好似變左30%
好撚狗

我都俾佢震走個長倉
昨日到今日有3隻主力反cup 10%, 損失慘重

見我個美股倉全紅就知有機會了

300鑽石底

港女硬好

IG 晚晚930 死ser

避險，減少持倉姐
有咩後果後難估計，話唔定會出現systematic 災難

引發金融災難

我諗就難D既
聯儲局拆得掂啦

唔知，係有可能，並不是事實

原來奈B隻2101升咁多

佢地醒目，禁左工具，如果無禁，出現既機會好大

夜期禁住唔俾跌

GME鬧劇應該收到風點拆

頭先落果棍咩料收市前咁 頭先又咁

睇Gme 好爽

港股自己升咁癲

會唔會係電腦盤

我諗最尾會變成禁止新進場沽空先可平息到

沽空率咁多日無個明顯下跣，好大機會變成持久戰

其實我買重GME下月沽輪
係咪實賺咁濟

利申 對輪0知識

咩係沽輪

我認為呢場賬有可能要打2,3個月，因為今日gme都升唔起

我真係唔識

好友有力

我有講呢隻咩

因為GME跌緊
個市好易睇

乜唔係你咩
咁我記錯唔知邊個推過隻野

我推福壽園

唔係你呢隻死人股呀
股災可以會升嘛

大大力 誰人做上大大力

GME冇力了

牛gel

250~350鎖左

開put注定難
我已經習慣

未到唔好gel我唔想變首領啊

1448
$6.8
Sg $7.8-8.3

1475
$6.2
Sg $6.8-$7.8

1789 （最愛）
$12
Sg $15-$18

以上都係我嘅愛股
行申：無持有

Call緊dow 舒服刀

恒生無持有
咁中銀有無持有

而家呢？有咩推介？

SoFi 升到閪咁
但SoFi 買唔到SoFi
On9到

盤前買左10股玩玩

我無正股

20先啱

咪呢3隻囉
上面係目標買入價
下面止賺價

估估成日都咁勁
點做到

1789 上個月買過2次，輸左我8k
次次突破都打返轉頭

琴日發夢見到蝦b同我講今日會番到家鄉
啲淡倉唔洗輸錢
雖然都無賺咩錢

升市
煲下大時代先

1789係我股票生涯贏得最多錢嘅一隻股
不過無揸實好後悔
$2.5 $3.2 $5 買過

冇咩好睇woo

我鳩up～ 謝sir可靠d

好難渣，個波波撚狗咁撚

謝sir carry到我

升左上去$7之後一直唔敢入番

睇陳萬賢好睇
奸到出汁

你唔係契媽信徒咩？港女有隻契媽股好L勁，點解無入你list?

邊隻
我無正股架

QQ

股票之道在於人棄我取

等緊契媽新野出

真係唔明當年mark版點撚做到買賣

9923囉，呢隻野上破80只係時間問題

仲有股壇必勝法

no.
我炒股原則，人取我搶，人棄我誅

呢隻馬c9 愛股
佢應該有貨未走

我走左了
48重倉股，上日驚左大巿，開巿ao走左。
今日睇住佢哭左出來

無而家咁多人參與……掛

升得咁辛苦 三兩下就無晒

夜期跌超慢張數多平時好撚多 呢兩晚

多淡友平倉我見到
我估星期一有得升 不過可能得286-288

大波波

港女硬到爆炸
下星期一點跌

283首領屎眼底

Dji哥斯拉旗原子吐息

LM

閪冧冇人講

千跌

Gme搞撚到千跌

股災了

今晚唔駛訓都似
下星期開始squeeze
大芋推冧大市嚟救亡

大戶救救小竹竹

大戶出貨籌緊旗

夜期硬到 你教我點輸

好大個龜頭

Morning, 各位

早晨

睇巿睇天光？

唔係呀
自己訓醒左

美女跌到咁Adr 仲有得升35點牛軍你教我點輸

gel到落真皮層

真菌感染

好可怕

轉頭開市追put啦 重諗

仲有8分鐘開市！

平開唔識跳
牛熊大家和好

0點平開 大戶計到咁精準

港女好硬 美女跌咁多都可以平開

美股個倉 輸成十萬

電話響起了 你要補倉了 還以為熊市裡還能做好人了
怎麼牛聲音變得冷淡了 牛市變了 熊市來了

豬死我咩

.....

豬500,股災啊～

me豬左廿個左右 哭了！

乜你仲call 緊咩點解要瘋狂反手

斬倉未？

竹巴，個股都好似好危險
指數走勢同想像中有d出入

心繫熊軍

提示：牛慢熊急，小心火燭

真係有D唔對路

同我睇法一樣 係咪270

272-275 之後就飛gogo

訓完起身 原地打左 哭能左

不樂觀

285賺咁多都無走

28290+1
冇set止賺 諗住仲會上
set完止shit就去左訓
最後原地打左 仲豬埋20蚊手續費

呢期ig都唔係好準 反而開市跟到adr

早呀！大家琴晚訓得幾好麻

今天天氣凍左，大家著多件衫呀

today can cool down
take care all

美女星期一gogogo

港女都鳩鳩鳩

一樣，但之後係彈，唔係飛

你知道得太多了

282–》270-〉290

早啲揸穩啲淡倉啦

學謝sir 話齊，未係時候，大家定d 黎

我D窮撚矛資格講市
都係叔返入個西西到先

唔好再出黎

今日郁都唔郁 好傷心

放針啦我唔講市就ok
我剩係食花生先

有種唔好mon我ac呀笨

今次做熊軍跟你搵食

mon我ac果D我祝佢爛賓洲爛春袋

美定港
美睇292, 港睇268

轉返少少mpf 入股票先，準備撈底

ok！跟！ 朝早put港夜晚put美！

查理青咁耐唔蒲頭 叫g叫到腳軟？

計埋今鋪，3萬樓上put , 係100% 勝率

你講哂啦

邊隻字有錯

大爆升

牛gel！！！！

轉月正常

weekend 大爆升 股市終於完

星期一上29000比我put

280 put 呢？290 put 呢？

邊度升

我想講至從我block左星期六之後
玩期無輸過大家都可以試試

頂你 笑到停唔到
Btw 琴晚有冇put先？

尊重la , 用返xxxxx

31250 put港股斬曬

即係港股唔係100% 勝

不嬲講緊美期

大升

相信我就一定唔會輸！

星期一係咪又要跌

想問下 牛牛呢part 係咪即日實時個度係唔準？

隔日先出既 經紀持股先係最準

出面隻gme咁熱，令我想起igg
有冇爸把有留意開

跌既原因係咩？

無原因，氣氛掛

可能要計數食糊

沒有股市的第二天 晴

那可以休閒地睇電影

剛睡醒 發現放假很寂寞

冇人推post就快落到底

聽日又跌幾多

6-7百左右啦

ifc了

下星期 跌足5日會點

唔會啦, 點都有反彈既

Feel到會彈上293

最盡 290

500！

下面嗰張真係好正

大船睇升定跌？

聽日就可以上ifc 了
開心

星期一應該開市升300點，騰訊拉升。
開左兩張大期

騰訊可以爆上800嗎

呢個係基本，開市追牛。不要騰，只要信

Ching中肯 我真係諗唔到點輸

星期一貼倉

轉咗玩美股

你實羊好多錢啦

手持88蚊gme

諗住止賺定再入多D
發達唔等人

大船睇升！
老闆你睇升定跌？

我睇升

um 海航破產，明天最起碼GAP DOWN 500點，之後就不斷破DAY LOW, 全日跌1500點 ABOVE

咁我繼續睇跌

跟
買光頭首領對家就岩嫁啦

佢真係賭錢
成日搏撈底，睇你副身家搏到幾多次

我都睇升，700adr升左咁多,點跌？
開始反彈1000點

搏極都有

利是呢屌俾我好過去賭啦

ADR最多咪影響開市個一下
之後要點行好難估

係見到有想升既跡象
但大芋要佢跌多浸先升又得
即刻升 亦得

睇定D好

我揸住Q牛都驚緊係咪會俾首領燈死

回調完la, 聽日call 爆佢

星期一二幻五

滿倉Q牛
聽日會入小米同QQ既認購證

暫時好似見到底有支撐
當分注入市

而且GME單野冇乜可能引發到大型股災
單野其實有好多方法拆掂
得罪講句，老散佔得個十幾%
想咁就搞冧沽空機構
香櫞死左 大行下一個目標就係食埋班SH老散

巴打sick ball

睇跌但係Q牛

難分真與假

金融時報: 國際企業考慮將「香港」排除在法律合約外

大市跌 QQ升
託市股王 冇衝突

爸爸你點睇

真 牛qq熊hsi
永遠唔會輸既大法

冇眼睇

睇末趺完呀首領

呢度班人好兩極化

真咩，
hsi 走勢同QQ出奇地相似喎
騰指

我驚QQ拉到大市跌唔到落去

成倉都係牛call
聽日唔好開市得唔得

牛軍有希望嘅！等下拜登個萬九幾e
申利先……狗up，勿認真

日線圖係咪出左三隻小鳥？
有白武都有小鳥嫁

二十天線話穿就穿
小小支持都冇

以上純熟個人睇法，勿認真
冇事我出返去先

流孚山萬九億

既係點

流浮山刀手

刀手清！我係咪得罪左你D咩？
可摸可講講？

呢個萬9億11月炒到而家炒左幾多次

邊到睇到

喂！刀手清 你唔應機既

用et叻睇

而家禾巧京京
重講唔講好

咩？

我係咪得罪左你？

點解呢

你響朵woo

點解到我唔明你講咩

刀手清！可摸以問你小小問題？

想聽故

追上面留言

刀手清可能已經換緊衫

咩我真係睇唔明了

講

你果行一個月揾得多唔多？

你答我多D我知既講多D

睇唔透了 訓先

完全九唔搭八

咁呀！早斗啦你

究竟發生乜事

利申新人

唔係lunch過左先爆升咩？

難講

牛gel定先都得 驚閪！

係咪有新發現?

硬好出現

已經諗緊聽日玩咩魔咒

聽日個市又跌喇

首領gel到咁
我好驚呀

大牛市實升啦屌

睇到一樣野...
GME單野..大手沽空佐個D機構最後會比聯軍夾爆
好多其他投資機構應該會診亂加入
夾爆淡友

GEM

但個市係睇住首領行

終極淡友出現

我聽日就打到啲熊大户叫媽咪

壞消息咁多 都睇好

4年前既一日
有日路過見到林鄭媽媽
竟然有市民同佢影相，我當然都遠距離幫佢影一張

今日千跌

開市追沽

美女又閪冧

升番晒啦

彈左係邊

見底

今日淆軍贏嘅機會係0

岩 個市仲咁弱
緊係食個彈高熊

大升將至

大家同路人，坐穩買樓好過啦

7點MIKI 一開癲撚左

又閪冧喇

油呀

牛油已。。。

硬

溶化

首領點算

首領咩事

牛年，牛市，牛牛

無野啦日本同韓國都爆升，今日亞洲市升硬

QQ 拉升
驚閪

拉升都仲未到家鄉 繼續坐

一早講左啦，咁多北水，點落？

首領唔好gel呀

美股勁大機會大爆炸
北水會唔會托市
營造中港股 大好局面呢?
仲有20分鍾就揭曉
淡友會否戰勝歸來 還看北水流動

唔好發夢，跌得果百零點俾淡友逃生之後就一鳩扯上去290

北水就黎收皮 有D想空倉....

284驚閪！

今日上到290我食屎又點話

今日上到295 我用紅毛泥封屎眼一星期

食硬

留名

期指1分鐘暴升164點

哇 上呀

未開市就準備伍佰

蛋糕期貨

好驚係上星期既劇本 高開291 閪冧到283
大家點睇

今日俾個288走下貨先 唔該大戶

做淡玩到賭食屎
留名

跌呢跌左去邊

希望食到屎

cake bear

一早就話會升

170 call咗
首領可摸耳攬下我
驚咗3日

升到28500

feel到係同一個劇本 逃生門已開

走啦走啦 唔走冇得走

700 升返上 700

set 左伍伯-1

落完反彈

升期一呀

首領其實係做緊咩倉

406 +1
I guess today 收陽

過500我就坐倉了

道指跌6百亞洲市都可以大爆升淡友2月份又要全月做雞

坐到好似果張270咁

冇輸就算了

呢度牛軍好重船

重左成個月

最重係你

今日有得收腸

我本身都睇牛, 但見到連牛軍咁high feel 到930 會飛流直插1000點

咁低水 仲牛 牛你老母咩
死大芋又出貨

一開始drop drop drop

有我領軍 我唔知大家驚啲乜

4小時k企到5ma喎amumu
小心啲

又要930即紅

miki睇黎樂快有滅世滅牛棍

咁先最驚

咁啦 上一上289再直落259
大家有著數

好chok呀！好驚呀媽咪呀！

食住200點先...驚到仆街
又早食屌

仆街 真係似急回 走鬼呀！

請問呢位伍伯係28500 定27500

一開市就引熊好賤

彈一彈上去又繼續閪冧

點解咁講, 大彈上去喎頭先

又cake bear

牛b死了

28500

真係同一個劇本 好驚呀媽咪呀！！！

屌你早食
低位回唔call 返
食得200點is 垃圾腳

之前都試過咁call
之後比人滅世棍

屌咁撚勁的 都係睇清楚d
跌唔落

冇事啦 285

啊俾返100點我呀屌你我唔應該早吃 知錯啦

伍佰好撚勁

伍伯好撚勁

睇580開淡倉
淡gel

大棍升仲做淡 出一兩支陰先做啦

你點定的

啊 俾返百5點我呀

升到冇頂

今日百5
明人千5！
熊熊哈

又到咗阻力位了

北水勁到 有咩好驚?

見返289既就唔走貨住

930前都成條軟皮蛇咁

升乜

當時大媽未買到貨

Dow冇大升都可以大棍到咁 自己睇路

睇小時圖，下降軌，穿少少呃貨
最多坐百五點

我最鍾意就係港女自high

企穩哂！牛油已強化！

滅世棍
520-1

屌你，唔係差4點miss左班車呀ma ?

All call ate

首領 一齊屌港女

謝巴！點算呀！媽咪呀！

希望五百可以企穩台上
繼續表演

死港女 仲想用同一招引鳩我。
去做野先 +-200點止

加油加油，至少載埋我

仆街 唔係真係同一個劇本丫嘛

點解咁升得？

倒插

反咗手

因為我call左！

啊啊啊啊啊冇力喇要紅喇

北水又做韮菜

大船好似反手??

升到無頂, 笑死

牛油已溶化

530 eat jor
收工

咁快

D熊證貴L到呢

閪冧了

熊軍集結 唔好後退邊個退打邊個靶

驚姐 我2張細期過weekend

夾到傻下傻下 唔賭啦

仲話股災 想笑死我咩！
一日有北水一日都唔會有股災！

可以冧啦

又升穿 今日收手了

今日應該反彈only

563+ 1 again
Target 640

日日都反彈 勁撚到

腥港有咩係最獨立
一定係港股 話知佢華爾街大爆炸
定第三次世界大戰
都關佢撚事

早幾日向下反彈 今日向上反彈
Super

勇武好姨

仆街 又閪冧

Use profit try try

太急急
回回先CALL CALL IS BETTER

550 PUT 止蝕SET DH太近
有50點唔食係要嘔返27點黎
屌自己手仔改DH止 本身SET 600止

285買盤勁到 跌條撚咩！

撚狗市

FUCK 500 SHOULD FOLLOW U

Set 288 -1睇好會上到

Today I think back to 20ma
Still have 100 points profit ahead

中肯

三頂 低水70點
牛？
sing? 升條毛

WHY NOT CALL 上去

只要爺閪一過年收水就hehe
-1 打暈自己等收錢

雖然我星期5晚CALL 左 但諗唔明今日升乜鳩
朝早MIKI 嚇撚到賴屎

升上三幻派貨

OH FUCK
GOD

388乜撚嘢事

升到我手仔都震埋

突破嚟
準備爆上

係咪終於調整完

美團，700真係雞中之霸

次次反彈都大大棍

熊啲價硬到

牙婆都識買

3033是咪好過3088

好大波波 點撚玩呀

屌你老米
磨撚到我啲call就嚟變廢紙

預高少少lor,睇550自己加多100點上去lor
幾唔可能都有機會hi到
痴線

要call都call美臀

落返去啦

好想反手呀！救命呀！

升得未

食先啦屌 我都覺得會收窄

重有得升 今日288啦

dji不動如山
港女又想自己千升

做幾支陰燭落黎引到幾多人開熊今日夾到個個都叫媽媽

首領都咁講酒啊

即刻爆上去

我屌 又玩鳩me

係時候反手
等700落翻700

唔走又好似上星期撚狗市

左一巴右一巴

又升

好心痛 早走左仲慘過豬錢

跌返少少好嗎

升乜嘢

大棍回

天呀 求下你跌啦 無哂錢錢啦

入返場豬錢囉

回乜鳩呀屌你伍伯

我覺得今日全日係285同286之間妹

又係伍伯搞事

扮升

走鬼啦 比盡今日+150收市

閪水開始冇力 淆軍叫媽媽了

熊熊哈

天呀 求求小竹竹 豬身家了

妹又訓多陣再睇過

投資建議一律q牛

又黎引熊 又熊來了啊

2800

好撚想走Q牛 家鄉硬係差幾格先到

個市撐唔撐到去2月4

好似好辛苦

原來係牛軍逃生門

扮冧都2月4就ok

到

你又岩

冧喇

上返去比我走牛啦

QQ肯死落去殺牛仔未

求下你跌啦輸到呀媽都唔認得啦

升350點，跌得個少少就喊哭喊忽

今個星期有排你跌啊

熊軍出黎gel頭 升唔上

大棍

年輕人應反思為何284沒入貨

我想拎返d錢錢呀 求求你 跌落去

首領依家揸緊乜嘢

等下啦 有排趺

好大上落 唔撚玩啦

堅抽wor港女，call返上去100點走先

吉吉 我覺得有排趺

有咩啟示 輸到好不安

但伍佰硬硬地圍住黎妹

五百陣間就變二百五

問謝巴會好啲 我都係鳩買

286 call 咗輸到仆街

今日仲未見牛熊巴 蛋糕熊又羸

牛油已熔化
所有反彈都係牛軍既逃生門
牛仔懺悔吧

下望275唔知乜鳩ma

毛毛可唔可以將個牛字改做熊

我都輸到仆街 短短幾日 無左好多錢錢

你都玩期

年輕人應把握286 put嘅機會

28580putput佢

285好淡爭持 等爆邊

286頂唔穿
285又隨時守唔住

痀完個屎番黎以為冧到轉埋燈原來仲係咁強勢

我要你沽空 天天沽空 港女會隨時閪冧

我覺得真係好強勢wor
破DH時間問題

傻牛日日在降臨 日日買牛 逐漸變哂養份

熊軍有幾多首歌 想知
只知有一首熊軍分手

首領今日買咗邊邊？

冇錢
輪嚟

吉吉 哈哈哈哈！！！睇你點捉！！！

快D上654 啦，上到唔玩啦

騰訊美團 我睇你幾時閪冧
屌柒你老母

北水好強 繼續

冇哂人?

收到風聽日巴巴領跌

熊軍啲棍下下又急又快
牛軍點頂

qq 又升30蚊

開app見到熊熊哈熊熊哈張圖 好撚挑皮

磨撚完未

牛軍決定熄app唔睇市
時候到了自然數錢

問題都無跌落去

ching邊間教會

星期5 晚低位有冇手足勇武地CALL 左
我有但吃得200點
學首領話齋食少慘過坐倉

伍伯咁高做咩
跌啦 屌你

又要破頂啦

dh棍

靠兩隻頂住成個市 真係好撚癲線

下就返黎就轉燈 頂住呀手足

大棍升打走左我

又然CARRY ME

put一put先

QQ 又大升喔 聽日插返咁多啦

今日港女個勢咁強

又話跌

今日死貓彈黎 穩住

屌米衝得未啊

跟

好on9 , 美團同qq兩隻扯3百點咁濟

更好竟然都會沽

原來巴巴突然開車

揭曉左未

玩完了 升咁多

轉頭晏就會深跌 岩岩同馬仔傾完電話

feel到了 今日商天鵝

鬼滅之刃有惡鬼滅殺
香港股市我要淡友滅殺
殺曬佢地

I am here

直屌3萬呀

我啲put呀好痛

淡友大船我唔玩了

680 ate again

Today 飽曬

可摸耳比個285我食100點

升災燒滾了我
一切

夾到羊好撚勁呀 先夾百幾點倒羊百幾點

可摸耳升到二幻狗

Dh not yet seen

升緊

不做壞人了

熊軍仲有288做頂 要相信美女閪冧

淡友滅殺!!!!!!!!!
熊油已溶化

夾到春袋都爆

7500重貨

好啦好啦唔貪心 比返60點我平手走人得唔得

係呀係呀
再升點調少少就put

再升就回調完啦 唔好再升啦

再升 回調少少

次次個世界好負面都要升升升
升到你唔信就黎個跌跌跌

WHY U ATE TOO EARLY
WAIT DH LA DIU

傻啦，港女波幅市，290都禁得返落278 呀，我話既

輸100點 唔玩啦屌

入左袋先係自己

Today easy to play

已經升到唔信

好招積

會break 28800

玩撚完！

反手牛了

召集各路牛軍 集合殺盡所有熊軍

Put得未！

唉一做淡雞就豬錢 唔玩了

升到唔識停呀呀呀呀呀

係咪回調完啦

叫咗咪做淡

一切都玩完了 人生呀

唔做啦唔做啦 依家坐上3萬

大家有得揀點解唔做好人 係都要比人夾

不了 小心左一巴右一巴

ok 信你！

等put！

升500

穿佢老母288

收市啦好嗎

我唔想食屎啊

Aunt good see how much

大船PUT晒...沉得

斬了 唔玩了

今日破289我抽一個絲打幫佢奶

係咪代表今個月大戶做好倉

我ok? 雞雞 3日無洗

回調完了 唔拗頸了

袋底泥

仆街 輸成十幾

物極必反 見好就收
今日又講啦

竹巴係咪又準備廿萬大法

係咪即係叫牛軍走住先

無啦 連續輸幾日.. 頂唔順

想做衰人Tim
有冇清一齊一次過食兩支煙

自己諗啦
利申 唔會做淡住 吉吉

上288先

好驚聽日升旗二又插落地核

有名你叫升旗二

夾完未 家姑加到手震

飯後285 做好人

上個升旗二插左800點

唔好pls

好凖

再也不會

呼籲各位淆軍咪咁gel

好姨今日搵夠
好強

大市係咪已經回調完啦

好姨又中 但點解你要咁早落車

g持

驚閪咩北水射撚住

止蝕走人

唔玩啦 睇位做好人仲好

睇好佢 新年前落270

跟左大船添

放飯時間美女審判牛油

想哭

快手上市，hold住個d資金流返出嚟值博率幾高

你地斬晒啦??

斬了 搵位再玩

哎呀
我玩完啦

無啦啦500

一隻qq 托160點

奈奈全玩完了

Can’t predict lu
Target reached
Today enough
Will play tmr .

All in 入熊

Lucky only

巴打仲黎

原來熊軍今日有首領同奈奈加持

今日啲蛋糕熊唔見哂

入袋先係自己

唉

做好人就係咁舒服

Can u up water earlier tmr

do u have bf?
我幫淡友手足問

又話蛋糕熊, 呃左我入去啦

Ok .
多多指教

😎
多多指教

好B, 仲會唔會回番架

大家點
成朝陪奈B玩

宜家大船係乜

明明伍佰係淡友拎黎gel

大家都走晒, 我係咪死硬啦

嗚嗚, 好後悔無聽你講

呢個係28500嘅伍佰
29500嘅伍佰係呢個

gel下頭先

港女上個禮拜咁弱
呃哂大家

重上三萬！

he got wife, no worry

渣ga ,今次上返3 幻呀

bin c

700依家穩住700
上望無限呀！

做啲假象出嚟以為真係跌穿正式轉勢
好彩都醒目冇落搭

因咩事成隻大船都係雞。

無啦 下午會跌

有冇手足跟左

食少左好多

6 SIR又話280樓上 PUT都得既

快手開$250
痴撚線咩

睇大戶岩唔岩位沽

無你咁醒目，我落左搭

而家呢啲撚狗市
都係睇短啲好

食少左好撚多

6 sir 得miki 先100% 準

希望 meet到target

dji 302 put佢老母有無

今日都未過

留明

Nope
Real c

真係唔係我我有老婆
好心幫手足問問 見咁大件事無人講咪我講囉

仲有10分鐘賭場又開啦

快啲做好人啦

Short call左張大期 今次仆街啦

有無人救下淡雞

等你上水呀 繼續睇蛋糕熊?

call返張對沖啦
幾多點既sc

輸撚死

升市又潛水

不要再說了

企穩之後就上望4幻

講左好多次跌100升70

放長雙眼啦，垃圾牛軍

邊個邊個

快啲入牛

荔巴明明睇好架喎上個禮拜

說好的30500 呢

究極風煤樽

謝謝垃特 正傻仔

ON9 MIKI 唔止倒賺100點DLLM CLS
低位升就黎500點

我信謝巴上多次3幻

所以short call

牛三

唔會上了

直屌240

又棍上了
請問仲有冇熊軍?

我
冇得喊閪冧閪冧人生好似冇咗意義

慢跌呀

逢高沽

無熊軍 但你都做唔到牛軍

比牛軍威下先

2月第一日比牛軍gel

熊軍在此

一早話大牛市升撚爆

連巴巴都升

上290未?

有得笑好笑

清算熊軍嘅日子不遠

好掛住清邁賣

三萬八見

日日清算熊軍
唔通日日都清算熊軍咩
熊軍死清光啦

都唔知第幾次

逢高沽，跌鳩硬

信 再高D 沽

升

我等佢穿上290睇位沽

慢跳比牛軍夾係會辛苦啲

Q牛送頭卒在此

820 - 1
會stop loss on this , just a gamble.

潛水先 上親水都輸

你唔係牛友咩

學我間中深潛

我都覺出聲多數奶嘢

以為你炒GME發達唔上黎啦

我現時已不敢做淡
悶極時入po睇挾淡

大戶巴好耐冇見1157走左未？

出面全部都係GME MAC
連登仔一向都燈力十足
今次唔知會點呢

謝B睇咩位
去TG救救可憐既小奈奈

啱啱一睇心諗做咩炒Mac機

閪冧啊啊啊啊啊啊

呢棍

今朝9點講晒比佢知了
圖文並茂解釋了

又飛左去其他地方上唔到連登啊？

我平均價28 個時都已經算不得了，隻野本身無利潤

Hope have 750
賺餐下午茶

未啦

屌你

平均28 1000% 身家又1000%

夾死佢了
淡軍大船又一次比奈B坐沉

GOOD I LIKE 婆仔數

呢排有冇心水my boss

27750 ok?

tg仲收唔收生

呢幾日執倉買正股

穩住!大戶禁低個市俾大家加牛ONLY!好快會升番上去穿DH

No la . Impossible for Today.

個時都上左60%買得唔算好多，對佢本身無信心不過睇盤又咁多人托咪繼續

企返條2o天線上面
牛軍又可以gogogo喇！
申利先……一半狗up

GO 2888X OK? WAIT ME

想知個市點行
睇Qq就得

999

1000